［男人典範］王浩信婚前婚後緋聞逐個數。。。

謝芷蕙Nelnel
16歲的0靚模謝芷蕙(Cammi)與陳冠希一啜成名，當中涉及的男星越爆越多，其中包括傳「奉子成婚」的王浩信。

《忽然1周》爆料王浩信婚前偷食Cammi，而陳自瑤(YoYo)亦證實事件真確，坦言「我係有嬲佢哋」，但選擇相信老公王浩信。

周刊報道指，在王浩信在今年8月在阿叻旗下女新人蔚雨芯的生日派對認識，並即時撻著。知情人士報道，當晚遲入場的王浩信原本和狄以達飲酒猜枚，而Cammi以想同王合照，而主動坐在王身邊，其後更交換了電話。王在翌日即約Cammi於維景灣住所偷歡，其間更有過夜。

周刊亦指YoYo好友爆料，王在8月尾於再次在家中相約Cammi，但被公幹提早回來的YoYo撞破，而王解釋指是開party，其他朋友陸續上來。YoYo破口大罵，亦將Cammi趕走。YoYo曾一度想同王分手，但後來發現自己懷孕，而王亦指不會再犯，故二人和好。

而周刊後來向YoYo求證「Party事件」，YoYo只是回應指，「Vicent有同我講成件事，我係有嬲佢地。我未見過0甘主動的女仔，同埋....我選擇相信浩信。」

周刊更爆「Party事件」當晚Cammi走向萬寧哥哥沈志明家中哭訴，指給一男明星玩弄感情，而沈志明亦向周刊證實事件，指Cammi話俾YoYo鬧到哭。

王浩信回應指，Cammi經常主動出擊，願者上釣，而自己今次被利用，相信未來更有ABCD君出現。

莊思明
王浩信昨日小登科，但結婚前夕被爆婚前偷食，前日才傳出他今年8月背着準老婆陳自瑤偷嗒貌似張學潤（Nelson）的Cammi，昨日有下集，再有人爆料指王浩信也曾暗撻酷似周國豐的上屆港姐季軍莊思明。
莊思明昨在電話說：「我哋去過新加坡出trip，有一排好熟，收工會去玩，係成班人。」據悉王浩信追求期間三心兩意，令莊思明受傷害，令她不時在微博吐苦水，莊思明頓了頓說：「我成日都失眠。」

被寸幼稚

對於舊愛結婚，莊思明會否寄語要生性？她語帶雙關說：「我唔會咁講，希望佢經過咁多事識得珍惜。」她又指王浩信處事幼嫩：「佢做啲嘢好細個。」相對她現任男友陳司翰呢？她嬌嗔說：「我哋冇公開認過，好朋友啫，但司翰個人好好。」莊思明似明褒陳司翰暗貶王浩信。

黃心穎
王浩信昨日小登科，但結婚前夕被爆婚前偷食，前日才傳出他今年8月背着準老婆陳自瑤偷嗒貌似張學潤（Nelson）的Cammi，昨日有下集，再有人爆料指王浩信也曾暗撻酷似周國豐的上屆港姐季軍莊思明。
莊思明昨在電話說：「我哋去過新加坡出trip，有一排好熟，收工會去玩，係成班人。」據悉王浩信追求期間三心兩意，令莊思明受傷害，令她不時在微博吐苦水，莊思明頓了頓說：「我成日都失眠。」

被寸幼稚

對於舊愛結婚，莊思明會否寄語要生性？她語帶雙關說：「我唔會咁講，希望佢經過咁多事識得珍惜。」她又指王浩信處事幼嫩：「佢做啲嘢好細個。」相對她現任男友陳司翰呢？她嬌嗔說：「我哋冇公開認過，好朋友啫，但司翰個人好好。」莊思明似明褒陳司翰暗貶王浩信。

黃心穎
當「Signal王」王浩信遇上被封做「姣Wing」黃心穎唔知會唔會擦出愛花呢？一向「爛玩好動」嘅黃心穎不時發嗲功，早前已傳過佢拍《再戰明天》同吳啟華行得好埋，撞啱啟華當時與內地嫩妻離婚，當時曾被報道指黃心穎係第三者。

今日亦有周刊報道爆，黃心穎又向人夫埋手，今次對象係Signal王，人哋老婆陳自瑤都喺大台開工，唔係咁都要搶嘛？

該周刊爆雖然王浩信同老婆陳自瑤結咗婚3年，個囡囡都有成二歲幾，但原來人夫仲未定性，兩公婆又不時陷入冷戰，又有傳老公又同過朋友呻當年係因為老婆意外懷孕先被迫結婚云云，嘩!咁多問題，咪好易被乘虛而入。

報道表示，近日王浩信去咗無錫開工，被封為新一代「姣精」嘅黃心穎電到暈晒浪，據知佢哋早前拍劇已經好熟，今次仲有唔少對方戲，畀晒機會佢哋相處一個月。

報道仲影到佢哋未埋位都係黐實喪玩，兩人不時有講有笑、打情罵悄、挨身挨勢，黃心穎仲主動哄王浩信陪佢玩，又哄掂監製加佢戲份，仲多次借與同劇開餐、食完仲成班人入酒店房劈酒玩天光，捉緊多啲機會見Signal王，有指黃心穎一向有舖「黐仔癮」，就算唔使開工，照去搵王浩信，早前王浩信因為拍戲墜馬，提早返港，噚日老婆仲陪Signal王去睇跌打，被周刊記者問及佢同黃心穎撻著一事，同行陳自瑤即刻面色一沉。

明明屋企個個最靚
證明樣係其次
有閪就去屌

蔡思貝
王浩信與陳自瑤（YoYo）在2011年奉女成婚，近日屢傳二人婚姻出現危機，更有指二人已經分居；又有傳男方搭上劇集《踩過界》的女拍檔蔡思貝，被爆孤男寡女匿埋「開房」打邊爐。王浩信誓神劈願冇做過對唔住老婆的事，開工先會聯絡蔡思貝，打邊爐都是一大班人。

最新一期《東周刊》報道王浩信與蔡思貝的關係確實曖昧，拍到男方晚上隻身駕駛其白色Audi跑車，去到女方獨居的北角健威花園寓所，兩人約會於香閨短敍，王浩信逗留兩個多小時才落樓。

條撚樣個廣告專用既住家好男人形象幾時可以收皮

件件重口味

江嘉傲
雖然家有索賢妻，但奉子成婚的王浩信畢竟未玩夠，向來愛向拍檔埋手的他，最近拍新劇《兄弟》，便搭上劇中有忘年戀的廿三歲江嘉敏。
「Kaman（江嘉敏）其實同陳自瑤有啲似樣，但佢細YoYo十三年，夠晒嫩口。加上Kaman外表斯文內裡open，一向鍾意收兵，對男拍檔好主動，拍《誇世紀》嗰陣同張繼聰玩到郁手郁腳，但阿聰夠定力。今次浩信以大哥哥身份成日教佢做戲，仲介紹醫生俾佢割眼瘡，好關心佢。喺英國外景嗰十幾日又成日一齊去玩，Kaman又會淨係買定咖啡俾浩信飲，有女送上門自然好快就撻着咗。

「不過返嚟香港之後，浩信係玩家梗係識避忌，加上咁近頒獎禮，更加要小心，所以佢哋明顯收斂好多，會專登扮唔熟冇兩句，但係會成日同一時間傳短訊，搞完手機又眉來眼去，好多時Kaman未有自己戲份，都會提早返公司睇浩信拍戲，爭取見面時間，劇組啲人都知乜嘢事。」工作人員透露。王浩信同江嘉敏之前在機場拍外景，王浩信好快就偵察到有記者在場，立即開啟戒備模式刻意避開江嘉敏，江嘉敏雖然都配合，但又忍唔住在他面前行來行去，其間見王浩信跟楊埕說話，江嘉敏又狂偷𥄫，之後更突然遞一部iPad給他，雖然全程沒對話，但王浩信卻很有默契地接住。
王浩信在人前跟她保持距離，但自認鍾意熟男的她，總忍不住引他注意，早幾日他們又一齊拍外景，江嘉敏特別跑到他面前，偷襲劉穎鏇pat pat，之後又向王浩信嘟嘴又小動作多多，大發嬌嗔狂放電，睇到王浩信開心冧笑。
對慣熟妻，現在有𡃁妹主動投懷送抱，難怪王浩信明知有危險都頂唔信誘惑。

吉野妹

打錯字
係江嘉敏先啱

大家都係姓王 d品味可唔可以跟王宗堯學下?

麻煩各位推到王浩信仆街，佢演技ok，但唔該唔好成日扮好男人啦，花心咪花心囉，睇見佢扮哂好仔咁就想嘔 麻鷹唔管管雞仔，啲二打六女藝人都上唔到位架啦，條仔而家攞埋視帝也文也武咁款呀

如果貼埋圖就好

Signal d口味

你唔明佢心理
佢覺得屋企果個係俾人玩過 , 自己係執二手貨
佢出面玩女係想要番自己唔係執二手男人既感覺

nelnel
莊思明黃心穎蔡思貝江嘉敏

好似講緊阿嬌條仔咁...

宗堯係男人嘅典範
食親嘅女都咁高汁
Signal wong淨係得肛交正常

不嬲都話佢鍾意年輕緊緻吹彈可破多過樣靚架啦，件件同佢傳親嘅都係細過佢後生女，yoyo靚係靚但年紀大過佢，如果唔係唔小心搞大咗都唔會結婚啦！

條友偷食貪就手
同真係溝女點同

佢入行咁耐仲點會咁天真認為佢玩個d女全部都係一手貨呀

下面三個都算啦
頭兩個R爆頭都唔明 真係唔明

佢識人個陣已經知道人地過去架啦
咁佢又搞大人地個肚
佢都扮咗住家好男人幾年成日收sponser啦

依家有邊條女係處

Yoyo屌打咁多條女啦

萬寧哥哥沈志明
仲有無人記得佢？唔見佢好耐

寧比人知、莫比人見
Yoyo連胸前兩點都比幾十萬人睇過
其實好難唔介意

三十日未夠就送到

乜水呀？google完都無印象

好嘈呀

以前同萬寧妹妹一齊拍廣告
好似係萬寧貓未出場前

萬寧廣告
你睇開tvb冇理由唔知架喎

即係等睇阿嬌離婚冇分別？！

唔好咒呀嬌啦 人地岩先結婚

睇劇咋嘛，廣告時間我一係玩電話一係去屙尿

使唔使幫你開post問

你明唔明玩女同娶女既分別
人地就係覺得自己娶果個俾外面玩曬 , 最後先同佢一齊
佢想做番o係出面玩女, 等人地執二手貨接手果個呀

唐姨

啲女都有個共通點
Nelnel 周國豐 蔡一智 達哥
Signal wong 係咪隱性基

訊號王始終放唔低"喂呀"件事
每次扑完yo畫面就浮現出來，唯有做狗公平衡一下

咁佢當初唔搞大人個肚，
咪唔使結婚囉

偷嗒貌似張學潤（Nelson）的Cammi
偷嗒貌似周國豐 的莊思明
偷嗒貌似蔡一志 的黃心穎
偷嗒貌似達哥 的蔡思貝

條友係唔係暗gay

浪費左我十秒

唔洗
咁岩見到你段文有佢先問兩句

講真
如果你唔覺意偷望到你個fd手機係播緊你老婆以前d片
個心都唔係幾好受
就算扑緊個時
隨時都會諗返起你個fd播緊個段片既畫面

頂笑到我差D噴飯

黃浩信應該重演呢個畫面
向陳自瑤道歉 由Yoyo摑佢

原來篇文有佢，我剩係copy and paste無留意內容

真男人
擺明車馬溝女換女

腎虧？

年輕時太放縱之過

萬寧個廣告紅左之後
有拍過葉念琛套戲 好似係獨家試愛？

但之後好似話佢玩女定唔知咩 形象插水
之後返左去台灣

以上有可能記錯

吉妹照妖鏡

咁佢當初又搞大人地個肚結婚？
又想娶靚女但又想娶處女
佢自己食慣女仲會唔會諗野咁天真呀？
佢食嗰個cammi都已經唔知執人幾手貨
仲點會咁撚弱智以為自己食完，人地之後再食就係執佢二手貨呀
唔好將佢當係未食過女嘅毒撚

好似係關cammi事

其實篇文既八卦程度係幾有趣
唔睇埋點反佢

支持推到浩信仆街

唔知以為兒登仔係王浩信
合理化佢偷食行為

依種男人到底點紅 班師奶唔係仲鍾意嘛

36日未夠就送到

我諗係男人都知 靚女有返咁上下年紀實比人玩過哂 signal王娶得應該唔會介意
但係男人都想做係出面玩女, 等人地執二手貨接手果個 呢個唔關個老婆處唔處事

兜巴信俾人打多幾巴啱㗎啦

佢啲taste真係好好多

得賓穎食得落

有聲

偷食啲女全部樣衰過老婆

呢條信號王都有今日
同佢好拍檔唐嬸拍完套撒嬌兩個就扮哂絕世好老公好女友
Nel nel都食唔死都冇用

台慶一於咁玩啦

偽人

演技ok你都講得出
演技垃圾 個人更加垃圾就真
成日扮好男人好假好煩

早d爆出黎咪好囉
咁馬明就可以拎視帝

D女三十日未夠就送到

之前係銅鑼灣撞過江嘉敏同cammy一齊食飯 佢地係朋友 唔怪得

yoyo 好慘

層次唔同

個個都似男人

其實yoyo 都幾慘

純粹出去食下快餐姐
日日食住家你估佢唔悶?

支持

欣賞吉野妹拎足料出嚟開post
睇隔嚟個江嘉敏post
成班辣殺料都唔拎出嚟就話聲討

條友唔醜唔食

達哥都食得落

Chloe so 係咪上過舊登？ 好熟口面

唔係事後炮

果陣連登捧王浩信捧上天
又講到佢演技有幾勁 一開始已經唔覺
只係個角色好討好 當時佢形象又好
如果當時講事實比人屌到飛天

一個男人咸濕起上嚟咩女都食
nelnel都食就知佢本性係點

btw唔係好覺王生人緣好
到底圈內邊個同佢fd?

佢離婚係咪代表終於唔使聽到隔離屋成日播佢家匠個廣告

推爆佢

wa 屌避孕套嚟架

講到yoyo 被人拍片好似欠咗王浩信咁，咁而家王浩信偷食又好對得yoyo 住？

唔好唔記得yoyo被人偷拍係受害者，唔好幫條撚樣偷食搵合理藉口

都係yoyo最正

咁多年都唔明點解會食nelnel

推到佢仆街

今鋪佢都仆街到冇翻身啦

睇完啲相
其實王生係咪鍾意男人

演技一般啦 唔太差囉
但比起bosco 林峯個啲真係冇得比
人品就
蜀中無大將 廖化作先鋒嘛 係咁架啦

就手

吉 睇到心都up埋
yo好慘

睇完你個list之後
無個正過yoyo喎

條友好得閒，搞好多生意，有親戚同佢係生意拍檔

我有少少鍾意咗佢嗰個撚屌呀

咪係
結咗婚就要守承諾，理得你以前拍過片定係成日出去玩
仲要yoyo唔係自願拍
咁都有撚樣幫王浩信條臭鳩講嘢
推到王浩信仆街

三十日未夠又食到，隔離FF打J都未溝到～～

yoyo就算拍片都係結婚之前嘅事 唔通你王浩信結婚之前又好好咩
問題係你結咗婚都出去搞三搞四呀 住家好男人

要啪幾多偉哥先食得落張學潤

奇珍異獸

第一個已經極品無人可超越佢獨特口味

好想睇下d話王浩信係住家好男人既無腦港女有咩反應

同意
有得揀我都揀睇bosco
王浩信睇得出佢有落力演好角色嘅
但真係唔吸引我
佢個樣有啲平凡冇咩戲味

求yoyo 條片

加一

我發現啲記者問親王浩信緋聞 佢都會答佢事業搏殺緊 點會咁做害左自己
其實做老公根本唔應該偷食 同你事業有乜關係
事業搏殺緊 偷食會形象會唔好 所以唔會偷食 姐係都係為左事業而唔係老婆

豬扒專家

有食唔食 罪大惡極

食左件二手貨點頂啊

就手都唔使咁折墮㗎

覺唔覺陳自瑤睇落係好神經質同無咩自信個種女人？
可能夾硬結婚大家都唔開心
希望佢早日放低

佢外面個班隨時俾人玩得仲多

囡都生埋
睇得出佢忍左好耐

上年signal wong做saving個角色仲有好多人話佢暖男

推
死賤男 d女埋身就食 學下張繼聰啦
有冇諗過屋企個老婆同個囡呀
離婚岩嫁啦 呢d人死性不改
麻煩各位傳媒朋友寫衰條友 咪鬼再吹奏佢暖男

佢姓男神 名黃 字宗堯

Yoyo大肚果陣有人持續偷食

利申 發夢見到

同唐姨一樣
絕世好女友同絕世好男人

婚姻真係破裂左咩?

王浩信正仆街 有個咁正嘅老婆仲搞三搞四 yoyo比佢搞大咗個肚就焗住要結婚

Yoyo 真係好索 , 不過屌得多同一塊閪係會悶既

溏心3 果度睇見佢扮專一, 緣份早注定

根本唔關靚唔靚事
係signal根本未定性仲想玩
同埋佢根本唔愛yoyo
只係搞大咗個肚被逼要結婚
無大肚點會結婚呀
Yoyo都唔使忍佢咁耐
所以做女仔真係唔好咁易比人中出
大住肚結婚十對有九對都係無好結果

點解唔揀千雪

咪玩
佢就手就食啫
都要係姣婆遇著胭脂客先會俾佢食
千雪點會俾佢食到

嘩 王宗堯呢堆好正喎 又dada又chloe 最正仲有蔡潔

除咗kay個對

你收皮啦
你d point on9到震

cammy之前搭廉航見到佢

馬明

你啱，我收皮，自膠x12

吉野妹呢條打手都咁落力
即係做新聞啦

你收皮啦好嘛？
打手死全家，爛臭流膿臭化閪！

More

Yoyo同佢離婚就啱架啦
大撚把人搶住要

如果造新聞造個咁負面都幾好笑

其實王浩信真係好撚柒 究竟佢憑咩食咗yoyo?
Yoyo真心好靚 一睇就知好賢淑嘅老婆
個賤男王浩信又樣衰又花心 仲要份人咁假咁做作
見到佢扮好男人真心好撚想嘔
yoyo好慘 一次又一次嘅相信同原諒 但就換黎一次又一次嘅背叛

利申：絲 覺得王浩信個樣好撚柒

你唔認又唔認數邊個吹得你脹呀
屌你老母打手

我而家反緊條撚樣，咁都有得屈我係打手

呢樣真 賤精扮乜野暖男 真係作嘔
寫到佢臭晒朵就啱 死狗公 扮咩愛妻好男人

你知唔撚知咩係打手呀？我反緊條撚樣想佢收皮呀，點樣打手法呀？收tbb錢做打手反佢個新晉視帝呀？你都幾好笑喎，人講打手你又講唔撚識用個閪腦過濾下先！

咪就係收錢做打手囉
唔收錢既都叫打手?

有幾個真係正宗賤婦黎
女人全部係雞多得某幾個人唔少證明左係真

屌你老母，收錢？收邊個錢呀？我之前開愛回家post你班撚樣日撚日屈我係tbb打手，而家我反緊佢個親生仔視帝呀，你用個閪腦諗下先屈人打手啦！

點撚知你收邊個錢做打手
為興趣咩有冇人信呀傻閪

你擺明老屈啦，「點撚知」都講得出仲就當做事！而家唔比人出post呀？你都開過唔少post啦，係咪又收錢做打手呀？我頭先見到你老母喺砵蘭街拉客，開價20蚊任屌中出喎！

有冇人信你唔係打手先得架

成個post得你一個撚樣話我咋喎，有無人信你唔係老屈先得架，柒咗就潛啦仲死撐，肉鳩酸

你上唔撚到位關人閪事咩

癡撚線謝芷蕙咁撚醜樣都啱
雜食王浩信

好心你走啦，咪阻鳩住我地反王浩信，一時屈我收錢做打手，而家又屈我想上位，究竟我係打手定想上位呀？你用個閪腦調整下思緒，諗下下次想屈我啲咩先好留言啦，前言不對後語，好行夾唔送喇！

你係一個上唔到位既打手
咁都唔撚明食屎啦

做娛樂新聞既記者真係最低賤

你咁都有人請你做打手
摺埋啦屌你老母

16歲扑扑趣呀，年輕嘅肉體邊個能夠抗拒，食咗先講啦，最多咪蒙頭入閘

幫你推post推死信號王呀屌你老母臭閪

王宗堯咁柒，點解咁多女埋身?

堅柒，污糟邋遢面目模糊，都唔知邊忽男神

係 我真係唔明有乜咁男神，講野又唔好聽又無重點

再一次證明 男人愈仆街 女人就愈迷戀你

佢拎視帝個篇致謝辭真係假到仆街
多謝430穿梭機 多謝劉華⋯⋯

我未聽過佢講野，次次都係喺報紙見到佢個朵，姓男神名王宗堯

雖則個post係講王浩信，我都唔撐王浩信。
但王宗堯都唔撐，拎條柒頭當男神真心on99

以條友個邏輯
會唔會佢先係王浩信fans

為咗佢我特登更新咗連登app,佢成為我第一個完全封鎖嘅人，煩到嘔又無腦又萌塞

見過王浩信真人,好撚型

次次都話係一班人就當解釋左

屌你老母打手圍威喂

啲口味

玩厭就玩厭啦

Yoyo真係慘 偷食都醒啲呀
成日比人發現

其實個賤男可以做到咁盡
帶埋情婦返屋企搞野
真係無人覺得個老婆都有責任？
一次又一次縱容自己老公出去滾女人
比佢氹兩句就心軟唔離婚
唔好再講咩為左個小朋友或者太愛個老公而忍佢
個女/仔應該唔會想要d咁撚賤既老豆
同埋yoyo都唔愛惜自己
我地哩d外人幾同情佢都無用
希望佢快d醒
同果個賤男離婚
唱衰佢搞到佢身敗名裂

王浩信戴眼鏡個樣好重亞視味
有冇人覺得
但明明佢冇喺亞視做過

呢到冇條女正得過yoyo

其實佢憑咩？
邊一忽係男神？
想呃西屌姐

王浩信同王宗堯都好撚型wor
好想知話佢地樣衰果班連登仔咩樣

信號王就唔知
王宗堯就覺得成塊面都係油

馬明bb

一早知佢係雜食動物，睇佢做saving 完全入唔到戲

件件都衰過youo

signal wong不如出黎賣肉算

你係青頭定八十後呀 咩思想

王浩信就係八十後喎
再講, 有邊個唔介意自己另一半裸體片段俾全世界睇過 ?

我唔信你明咩叫打手

你邊位呀

Sad but true
老婆後生俾人玩過
要食返啲後生啲
心理平衡D

Nelnel食過希哥又食過signal 點解咁勁

撳實個制就睇實晒，扑野進度隨時check得到！

好鐘意佢套超越時空

仲有千雪老婆

又想屈我呀？我唔明唔通個無腦萌塞傻閪明咩 條傻鳩仲mon緊Post,見到有無腦同類想屈我梗係扯哂旗打緊飛機啦

可能係punk lin+一線

老老實實地盤大把佬型棍過王宗堯！

王浩信未入行前好似食過陳法拉

陳法拉
據知王浩信和陳法拉入行前已相識，二人同於美國讀書，在華人社交圈結識後拍拖，後來王浩信因家中生意失敗未能完成學業就先返港，並在一次卡拉ok中被唱片公司Neway發掘並簽做歌手。知情者稱王浩信知法拉好想入行又鍾意唱歌，所以喺一次公司卡拉OK聚會，將法拉介紹俾自己老闆薛世恆識。
點知薛大少冇簽法拉做歌手，但就追咗對方做自己女朋友囉！雖然法拉由女友變咗做自己老闆娘，不過大家都年輕，王浩信同對方一直保持唔錯關係。其實王浩信當年知名度好一般，同Neway大少的確冇得比，所以法拉… 你懂的。法拉和王浩信兩小無猜的一段情從此被冰封，而法拉和薛世恆由拍拖、秘婚都冚到實一實，直至離婚都繼續低調。

你估屌你你就唔撚開d打手post咩
正豬閪

好耐無見過人叫我做咭妹
本身我覺得佢幾好，幾努力演技又有進步，花心我無意見，但最憎佢成日扮好男人好老公，之前又話買樓比老婆但結果買比老母

咩叫狗改不了吃屎?
就係你話你係打手死全家
過幾日又係開post做打手
屌你老母

喂啊

理解不能

笑死
收邊個錢

就算punk lin加一線都不屌
太似nelnel

嗰件nelnel中咗幅射咁好乸核突

我都想知我收邊個錢要反厹王
條友仲mon緊post,我又完全封鎖咗佢，但想八卦佢又發表咩偉論，有無人做下好心cap圖比我笑下

個句係 我幫你串緊佢wor

個樣成隻鬥牛梗咁

對唔住呀，我見你quote我，以為你話緊我呀

介意唔係出軌嘅藉口 佢介意咪離婚搵處女囉

隻厹同我shigabb拍過mv
希望無比metoo la

其實一直覺得呢個賓妹好撚姣 好撚煩膠
個樣好狐狸精: